[警世文] 收入唔高養貴車不如養AE110

養架新車入場費起碼6位數字
加埋車位 保險 保養 牌費
而且油錢香港出名貴
成本高昂
而且新車落地一年已經起碼打個七折
買貴車並唔保值 係必蝕既資產

有錢人當然唔至在 但係一般打工仔收入3 4萬都幾係野
主要目的都只係代步
標題講緊收入唔高人士買既車通常都唔具備溝女同炫富既功能

由此可見 收入3-4萬甚至更低既市民買車不單經濟負擔重 對城市環境亦都有壞既影響

我建議大家可以用養貴車既錢黎養AE110
1. 養完110變賣唔會蝕錢

2. 車可以代步 牛而家就唔可以做代步工具

110速度一d都唔慢 跑高速公路唔輸1.5T既腳車

3. 養110成本低 入平油 周街都有

4. 成本低 可以買多幾部電話
見唔少人係鍾意某款電話 買完日日用 好快厭左
多餘嘅錢可以買多幾部電話 一個禮拜可以換幾部

5. 雖然環保機構話車排出好多廢氣但係110一定比其他車既排氣量低好多
只能夠講人類社會都市化 對環境一定係會有負面影響 都係110可以將影響減到最低
呢樣野我諗幾千年前由部落生活轉型到城鎮社會過程中 古人係無預計過呢個人類社會進步造成既蝴蝶效應

諗到會再加

chow post

goi post

窮就咪學人揸車養車啦

一定要幾百萬身家先可以養車嘅咩

起碼唔係一個月洗4-5k養車都赤全赤住先啦

2. 車可以代步 牛而家就唔可以做代步工具

改唔哂 請重寫

鬆動啲，只係養車，你預一年七萬，未計車價本身，喺香港易手車好平，一萬幾千有交易，一年泊車錢同車價差唔多

咁多人吹催呢部車

因為好

Ching sick ball

is

認真
除咗樣同年份
AE110比起NZE161都冇乜缺點
但係AE110就平好多
Toyota千年不變, 造就經典AE110

抄文抄到你咁廢不如死撚左佢

鐘意就得啦